想印文宣貼紙

有冇巴絲印過邊間好介紹比小弟
應該印1000張左右
大概咩價位係合理？

推

好依家去search下先

西灣河- 太安樓
黑白0.1到
黃店只此一間

貼紙都咁平？